原來你地嘅訴求係拆人山墳

你哋D初心呢?訴求呢?

原來係拆人山墳

我無野講

唔怪之得比人話係暴徒

白衫做既唔關連登事

[Fact Check]
有目擊者目到20-30名白衣人帶口罩破壞何議員家人祖墳。
懷疑有關元朗暴亂的拖糧情況，所以遭到祖墳破壞。
本人嚴厲譴責有關元朗白衣暴徒此等行為。
# 拖糧可向勞工處跟進

兩睇既，發生哩件事都可以告戒下d 人，
黑社會唔係咁易請既，下次請之前諗清楚後果

樓主你出po要清楚少少，白衫人惡行就要指明佢地

屌你咩 白衫做嘅關連登咩事

大家輕鬆一下, 之後再出發

唔知頭唔知路咪出黎鳩up啦
fact check哂係白衫做啦